擴耳撚入

平時去邊買耳擴耳環
淘寶好小款

毒撚負評

潮特好似二樓有間賣耳環舖
男朋友係個度買擴耳針同耳環

have ig see?

我擴閪 得唔得

擴耳我就無
擴撚我有
依家大條咗好多